用原子筆就整到迷利手榴彈！？

大家千其唔好學

整翻十個百個 都唔惹小

讀書少 真係唔識

原子彈